[串過馬撚] 台灣有隻臭雞支那種話中國香港係事實

似係2世祖離地撚

wfc

有時間上去屌兩句

條友仲串柒柒

唔care就躝啦縮番入老母閪打J

Don’t make stupid people famous

屌柒條女好啦
唔好鬧埋台灣或者其他台灣人

你條撚就駁唔到

企開D啦我地柒極都好都仲係有錢過你地啊 垃圾銀行雞

Wfc